人地速龍嘆住冷氣收OT錢，你啲休班警就搵命搏但冇錢收

話明休班警，就梗係冇 OT錢
一個唔好彩俾人發現
斷手斷腳都冇得 claim 工傷
因為你係 休班中

休班警又冇盾又冇防具
真係眼都俾人刮埋出嚟
唔夠打 call 增援？
速龍賺住 OT 錢涼冷氣之後嚟收割光環
休班警呀休班警
俾人打死都冇得葬浩園

所以有班善用警棍去食大茶飯, 放工仲同你開工? 不了

香 港 所 有 男 人 同 我 入 黎！

人地係為正義而戰㗎
為咗捉你班示威者
連入浩園都準備好

休班中冇得葬浩園 wo

有你唔知者

人地覺得自己好偉大㗎